[突發］有一班西伯利亞人絕食支持香港

啱啱經過多倫多市中心，見到有一班香港留學生，零下5度都坐咗喺度。上前一問，發現原來佢哋係多倫多大學嘅學生，為咗香港而絕食48個鐘。
點解你哋咁痴線呀，明去到外國上晒岸可以唔使理香港
[img]

多謝冬天的冠軍

加拿大人加油呀

加油加油

respect

要係Time 投票率高過BTS嘅辦法！

唔好
幫手叫美國英國快d搞鳩港共就得架喇

多謝

多謝各位手足

佢地有冇post喺社交平台 想share 同多謝佢地

冬天的冠軍

多謝你地
但要睇住自己身體呀

小心身體呀巴打絲打

西伯利亞咁遠都支持

叫UTANTIELAB!!!

我會loop 1000次失暖王表示敬意

有咩辦法可以多謝佢地
令佢地知道我地睇得見啊？

多謝支持!!

Thank you

Respect

推

零下5度絕食

Thank you Champion of Winter

Liberate Hong Kong

每當自己精神狀態去到臨界點
就會見到其他國家都有人聲援香港
多謝你地

Thanks but not worth it
我地絕食都無用

曱近
平
曱近平

曱近平

tui

好撚羞家講真
自己地方仲有咁撚多藍絲

睇住身體啊,嗰邊咁凍

佢地個ig同fb

多謝你地

S

香港人爭氣啲 唔好要人地失望

推動

屌你

推呀

推！

香港人好耶

我是一個西伯利亞人

有無放上twitter

Respect
#TimeToGetPersonal

咁凍仲要絕食 感謝手足注意健康同安全

來自西伯利亞嘅催淚彈

天冷缺熱量，人類無法冬眠
實在不好這樣做……

咁凍好難頂到架喎

咁涷唔好唔食嘢啦 我哋心領架喇

小心身體

多謝手足 你地既心意我地收到哂

我哋唔係西百利亞人
但係想大家知we together in pain we together suffer

Ming仔，達哥收到日

好感動
多謝你地

我地唔會放棄

多謝外國手足

多謝佢地支持
希望佢地可以叫多D 人boycott Chinese products

多謝香港西伯利亞人

感動

Thanks sosososo much

我以為真你西伯利亞
巴打絲打小心身體

Push

希望可以叫醒多d加拿大豬

咪傻啦
覺黃子華話齋絕食只可以對你阿媽有用

做好保暖措施呀！！！唔好冷親

多謝你地48個鐘

唔好勉強！！睇住身體呀
我地仲有好長ge戰爭要打
多謝你地

小心保暖呀

多謝你哋，小心身體

致敬

痴線！太感謝

見到美人魚ariel

香港人嚟

多謝加拿大手足

感激
推

上次踩場班支那人去咗邊？
凍到縮番入劉一手烚下烚下？

加拿大人？Ming仔？

thx

手足小心身體

多謝呀

Meanwhile加拿大人明仔....屌佢老母

冬天的冠軍，西伯利亞人，感謝

多謝你哋！

be good to your body my firends

多謝小心身體

多謝哂咁多位嘅付出
辛苦哂大家

多謝你哋

Tui

多謝手足

感謝
Stand with HK
Fight for freedom

多謝你地！小心保暖！

小心身體同要保暖啊

黎明來到前 西伯利亞人都企出嚟對抗極權

多謝你地

人地絕食都肯 香港人連罷工都唔肯

人地都畀你做得多嘅時候

係咪應該諗下我地自己可以點做

民主唔係免費午餐 唔係每晚po下ig就可以有

以為真西伯利亞

絶食有要求好d，好似要求加拿大政府撐香港或者整個民主人權法案support 下......
Anyway, 咁凍絶食好難定，thank you!

小心身體呀我愛你地

Thank you bro

希望加拿大會出聲

喺多倫多好想去支持下佢哋

洗唔洗絕食咁激

多謝你地啊

其實真係唔洗絕食。。
只會威脅到你老母

請香港人唔好放棄

辛苦晒各位

thank you for supporting HK!

知道外國好多手足睇住新聞都好痛苦
多謝你地人在外地都出盡力幫香港

Respect
但容許我引用黃子華一句: 絕食係好有威力，對自己呀媽好有威力
建議可以用唔同方式俾壓力當地政府同議員去圍堵中國，發起罷買中國野，甚至學下巴黎中銀咁。個人覺得更有效果

感謝你哋 應該將呢件事擺上twitter

今天多倫多溶雪加大風， 個種濕冬feels like -10度

抵我地唱頌佢咁耐

thanks

量力而為小心身體

多謝你哋呀加拿大人
果然係冬天的冠軍

感動，希望你地睇到個post, 10000個感謝

好感動

thanks for everything

推啦！

咪做港猪！

出去出面推呀！ 仆街香港人！

j

光復香港

西伯利亞人?

唔好呀！
我地內政黎，我地都未絕今，你地唔洗絕食嫁

推多謝絕食手足

多謝在海外手足

希望可以打動到加拿大政府

文宣重點全撚部講二噁英啦

外國戰線加油

多謝係加拿大嘅手足

Btw, Facebook 見好似話係加拿大中大生

今日真係好凍。但加拿大班香港移民都係同叻狗一樣選擇性失明嘅藍屎都幾灰

佢哋當初就係因為驚香港變到今日咁先移民去加拿大，點知今日反過來話香港示威者

生出黎班竹昇仲好多大中華膠

真心感動

屌

佢地係香港人呀

721

對唔住
你啱

願意為香港嘅未來行出嚟嘅人都係香港人

應激

感激

加油

睇到都覺凍

乖啦你地食翻野啦成班手足見到好心痛架

W

pushhhh

玩命

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

香港人加油

感謝你們

第一個已陣亡

？

first-aid話身體唔許可 唔可以繼續絕食

感激幫手爭取國際關注
唔好真係餓親自己
之前伯伯絕食港共都唔理

有冇讀geog

多謝，遠方既手足

多謝多倫多手足
送唔到暖包畀你地，唔好冷親
同埋小心啲chinazi，多倫多好多中国學生

如果司徒華個陣大中華膠都算，至少係支持民主
問題係好多BBC ABC個啲話我地搞亂香港
自己做自私撚走左都算，仲要教到啲仔女親共，教訓土生土長嘅香港人，仆你個街mind your own fucking business la

其實一直都有 周圍都有
上Reddit follow r/Hongkong
振士氣之餘 幫手upvote上熱門

有時連登好多互屌晦氣
都係靠睇其他平台先冇咁攰

加拿大啲大中華膠華人真係令人好炆，支持香港嘅好多都係香港留學生。支持香港嘅鬼佬仲多過華人

push

支持
利申 多大人

推 多謝你哋

Thank you for supporting us

唉

多謝手足!!

多謝你地呀冬天的冠軍！

respect 愛你地

左膠式自殘革命

thank you

香港人唔係孤獨

多謝你地！

冬天呀！好多地方聲援我地

哇⋯⋯

你還有理由說放棄嗎？

我是一個西伯利亞人呀屌

多謝你地 但留番條命啦

pish

無言感激

多謝遠方嘅手足

手足

加油💪

推

香港人冇藉口放棄

多謝國外既手足 你地永遠都係香港人既手足

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

巴絲要注意身體&體溫, 零下5度唔係野小
ANYWAY, 感謝支持

身邊有9成喺香港既加拿大人....都係藍

冇話上岸嗰啲
香港人心繫我城
保衛香港

加拿大人對普世價值有真誠既堅持

在西伯利亞。。。

多謝手足😭😭😭😭😭😭

爆鳩中銀啦

西伯利亞 零下幾十度果

😭😭😭

多謝你

唔好呀 又絕食

手足，小心身體

去ig fb 做野, 快

2019年仲絕食

推。

不了

唔係亞軍咩。。

1

真·冰天雪地

Thx

Pish

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基/入到身體令自由基不斷入到黎搞破壞
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 藥房
入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食得健康
我唔理你食生果定健康產品
食左先 我要地長命贏共匪

唔明可以問我 教大家

My TG

啱啱嗰幾隻小粉紅真係癡撚線，阿叻上身咁，比證據佢睇又話唔信
btw大家著多件衫 加油

咁激動

教育局中午宣布會否復課

感激不盡

多謝你地！！！

Omg

感謝各位

有冇link幫佢地推同saythx

留有用之軀呀 要保重

痴線 要小心身體啊手唷

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

Thanks

黎明行動

多謝你哋！！

黑社會還命還眼還肺

多謝
大恩大德 一世好人

加拿大啲左膠又當睇唔到

Thuja

加油...

咪絕食

😭😭😭 感動

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

多謝咁多位手足

加拿大都唔係個個明，呢便都有藍絲，深藍都有，第二代唔識睇中文都可以深藍

感謝

西伯利亞人 冬天的冠軍

感謝你地

多謝
反觀香港仲有咁多未醒嘅人..

好過香港堆垃圾藍絲港豬

insta @ut_antie_elab

加拿大永遠係香港最慘時既好朋友

佢哋能突破零溫

cls

投hk protest yes, 投no bts

轉埸走手足等佢開吹彈

有冇位多謝佢地

RESPECT

俄羅斯奶共佢地好慘

唔好意思，借一借位。

《時代雜誌》年度風雲人物開始公眾投票部份，今年有得投自己。 #和你Vote

投票方法：
1. 進入網站以email註冊
2. 確認email（可能即刻有，可能要等更耐，e.g. 8個鐘以上）
3. 重新進入網站
4. [最重要] 由於無得返轉頭，請逐個選擇 yes/no，唔好skip。
5. 揀完，收工。

respect 你地要小心身體啊

Thank you !!!!

多謝咁凍都絕食

721 85 811 831 101 1111

啱啱喺Facebook睇到，因為持續12小時喺零下溫度，其中加埋「風凍效應」(wind chill factor) 曾經達到零下15度，經現場醫護建議後，因安全理由決定提早中止絶食行動

StandWithHK

thanks!

原來西伯利亞有城市

唉有馬尿流出

都好
咁凍真係搵命博

睇fb好似叫停左
開始得好亦都停得好 感謝！

正能量
推

【法律撚請入】基本法第十八條=出動老解無違反憲法？

救救文宣